對愛情有重新既理解

有冇人同我一樣，相信愛情不如相信人性？

原來每個人對一段關係都會有一定既期望，所謂既付出都係希望對方有回報。因為無知同唔識表達自己，失去左一個曾經好愛自己既男仔，自己蠢到佢提出分手既時候才知自己根本冇認真維繫段感情。當然兩個人拍拖，出左問題唔係一個人既責任，但原來曾經有過一生一世既承諾就係換黎一個教訓，無條件既愛係愛情未必存在，要時刻保持警覺，因為稍一不慎，對方就會離開你。

後來學識左付出同經營，因為寂寞同太渴望愛，未睇清楚對方係點既人就一齊，但其實根本就唔適合。遇到一個都幾自私既男人，總係希望付出最少得到最多。之後我發現無sex既話佢根本唔需要拍拖......只可以話佢既需要同我既需要唔同，大家都冇錯，最後提出分手，因為唔想到最後埋怨佢同埋怨自己既選擇。

結論就係，期望同需要係愛情入面真係好重要，當愛一個人已經唔合理，什至自己受苦既時候，開始懷疑愛情，都只係人性黎

我都懷疑緊。。。。。。

絲打？分享下點樣懷疑法

真係你之前係為拍拖而拍拖？

唔係而係對方根本唔係想拍拖

我諗每一個人對愛情都有唔同嘅想法
當中唔同人都想係愛情入面拎到自己嘅需要
有人會渴望被愛 亦有人習慣有人陪伴
每個人都唔同嘅 當然自己期望嘅野而對方做唔到就會好失望
呢啲野都係要雙方一齊磨合嘅

為咩？

咁即係你由此至終都唔知自己想要啲咩，純粹想盡快開始一段新感情嚟忘記舊愛？

Btw 兩段感情各自last左幾耐到？感覺上你都仲係掛住舊果個多啲

曾經唔知自己想點傷害過人，但絕對係無心
已經放低左ex了，想重新出發......
點解...我覺得你...係...

我都試過用付出幾多，受苦幾多來量度有多愛。所以就算係你所講的無條件，就算係自我滿足黎，唔好講到好偉大。

首先，我係講緊某ex對我無條件
第二，我咪話都係人性黎，其實並唔係無條件

原來係你